有冇搞錯，銀魂真人版續集好睇過上一套都無人討論?!

今次劇情完整又幾條線都好好安排，cg好左，budget多左，又搞笑都無人討論

好長氣

平行世界？

今集都幾搞笑
不過少咗用breaking the fourth wall